<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><search><entry><title>2022-08-16</title><url>/post/2022-08-16/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 更新N100计划和风险 向刘昊说明新的工作模板 向汪加林沟通Q100的风险 大型机中航不能及时完成硬件交付 大型机中航软件开发缓慢 A200计划更新</content></entry><entry><title>2022-08-15</title><url>/post/2022-08-15/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 量产产品项目工作内容及模式（贾青青、钱无暇） 公司产品介绍PPT [[N100日报模板]] Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-08-14</title><url>/post/2022-08-14/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 产品中心周报 事业部产品介绍PPT 电力 价值定位：覆盖输变配全场景、具备巡检和操作能力、高可靠的无人运维解决方案 核心优势：产品系列丰富、全场景覆盖 案例：A200, D200, Z100, &hellip; 智慧工厂 价值定位：数据驱动和高度定制的智慧工厂解决方案 核心优势：H100复合机器人、数据平台 案例：H100复合机器人、行业解决方案 清洁 定位：公共场景的清扫、清洁解决方案 核心价值：多场景、多功能、智能化、易操作 案例：JM100, JW100 新能源（充电桩） 定位：以机器人技术驱动的共享充电解决方案 核心价值：降低配电建设成本、降低充电桩建设成本、不改变现有车位布局 案例：N100 轨交 定位：以机器人技术提供车辆和车站巡检解决方案 核心价值：提高运维效率、通过无人化降低运维成本 案例：M100、地铁配电站 Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-08-12</title><url>/post/2022-08-12/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> N100研发计划会议 N100计划更新（人力、成本、新风险） A200与钱无暇沟通 研发人力调整计划沟通（黄鹏） N100汇报PPT 资源调整策略汇报PPT Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-08-11</title><url>/post/2022-08-11/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> N100试制任务加入计划 N100北京试点加入计划 N100北京风险加入风险清单 绕线方案 网络方案（接入公网） 计费平台？ 硬件冗余备份 保险和资质 N100研发项目工作分解更新 N100人力资源投入的更新 N100销售计划沟通 N100知识产权风险 N100搬家风险 与刘帅沟通M100项目管理问题 Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-08-10</title><url>/post/2022-08-10/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> A200计划跟踪 [[N100备料会议]] 加入新的试点目标到计划 物料采购等任务加入计划 看以下仁恒试点截止今天的运行数据 考虑一个[[项目报告模板]] N100专题会议 北京风险加入风险清单 手动绕线方案 网络方案（接入公网） 计费平台？ 硬件冗余备份 Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-08-09</title><url>/post/2022-08-09/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> [[N100售后规划会议]] [[N100阶段复盘和现场问题总结]] [[N100支付系统讨论会]] N100新目标加入计划 产品推广资料管理系统化 产品介绍PPT to陈威 [[产品优先级讨论会]] Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-08-08</title><url>/post/2022-08-08/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 产品中心周报 向钱无暇介绍公司业务和项目管理流程 参加公司会议 整理N100项目风险 Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-08-05</title><url>/post/2022-08-05/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 算法能力建设问题讨论（毛元喜） [[20220805项目管理周例会]] Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-08-04</title><url>/post/2022-08-04/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> Miscellaneous [[20220805项目管理周例会]]</content></entry><entry><title>2022-08-03</title><url>/post/2022-08-03/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 修订流程，采购部及制造部新意见合入 [[关于启动A200新版本开发计划通知]] [[A200进度计划]] 与贾青青、李世贵沟通项目章程 Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-08-02</title><url>/post/2022-08-02/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 修订流程，采购部及制造部新意见合入 [[关于启动A200新版本开发计划通知]] Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-08-01</title><url>/post/2022-08-01/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> Z项目旁路桥接工具归还 各个事业部产品和市场预测统计 立项流程交流总结 电池高温宕机事情任务安排（to 贾青青） Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-07-29</title><url>/post/2022-07-29/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 流程修订——增加针对反馈意见的修订记录表 产品中心周报 与骆琳讨论A200工作分解 与彭程、各个事业部沟通立项流程问题 1、对立项中的商业调研及分析内容，产品中心可提供人员支持各事业部完成；
2、立项中技委会的参与度，研发参与制定一个评审的明细；
3、对现有立项流程的适用性，清洁、智慧工厂评估可以套用；
4、增加说明对各事业部立项中适当裁剪的附则； Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-07-28</title><url>/post/2022-07-28/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> [[20220728项目管理周例会]] 与岳萍萍、刘昊、刘帅、贾青青沟通人员安排变化 向岳萍萍解释N100工作计划 与黄婷婷沟通制度修订内容及 与王俊沟通N100的质量策划及执行 与卢宗胜沟通高喷项目管理工作 与王谦交流演示准备工作 Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-07-27</title><url>/post/2022-07-27/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 修订项目管理流程，补充[[项目管理流程中的流程图PLANTUML]] 流程修订中的意见沟通（黄婷婷、王俊、粱菲菲） 沟通升岗诉求的名单 [[企业微信截图_16589022311410.png]] N100文档需求评审（周健祥、杜婷、袁后新、刘昊） 确定了文档目录及每个文档的内容范围 Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-07-26</title><url>/post/2022-07-26/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 与质量、研发、中试开会梳理[[项目管理流程反馈意见]] 编写[[20220722产品专题会会议纪要]] N100计划评审和更新（袁后新、周健祥、刘昊）。要求： 加入对已完成工作的检视和风险状态判断 加入对市场工作的进一步分解 强化每个工作包的定义和要求 与工程沟通[[项目管理流程反馈意见]] Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-07-22</title><url>/post/2022-07-22/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 修订产品专题会材料 与周健祥、刘帅、岳萍萍沟通轨交变更事情，梳理撰写变更申请材料 参加N100周会 提及了可能产生的新认证需求，调研工作安排焦璐执行 要求提供型式试验的检测要求 研发识别的风险： 二维码定位方案及算力风险 进度 与品宣修订展厅方案和讲解词 参加电池质量会议 Miscellaneous 汪加林将在下周一与电力事业部同事对客户信息管理表和机制进行交流</content></entry><entry><title>2022-07-21</title><url>/post/2022-07-21/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 编写7月质量会议材料 新大楼展厅方案现场讨论with品宣部 审核N100项目计划 Miscellaneous</content></entry><entry><title>2022-07-20</title><url>/post/2022-07-20/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 研发运营协同会议| 量产项目中的产品需求与规格边界问题[[产品管理中的边界问题]] 了解掌握A200的设计改进点[[Pasted image 20220720141059.png]] [[客户信息管理]] [[公司业务介绍材料]] Miscellaneous 2022-07-20</content></entry><entry><title>2022-07-19</title><url>/post/2022-07-19/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 梳理各个事业部的产品信息，用来编制公司业务介绍PPT，通过彭程拉各个事业部的对接人到一个群，要求他们提供资料和信息 与深研杨珂沟通产品路线及关键技术，配合深研完成董办会任务55#-1 [[产品关键技术及路线简介]] 配合审计提供产品中心各项数据 [[产品中心运营总结（审计）]]</content></entry><entry><title>2022-07-18</title><url>/post/2022-07-18/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 本周工作重点：
年报</content></entry><entry><title>2022-07-15</title><url>/post/2022-07-15/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 参加体系建设会议（质量运营部） N100计划问题沟通 N100例会 产品专题会</content></entry><entry><title>2022-07-14</title><url>/post/2022-07-14/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 搬迁方案布局图定稿 下半年产品宣发计划 与量产沟通项目管理工作安排 筛选简历 市场机会管理
各产品项目的重点问题整理：
量产： 用户现场高温宕机问题频发，目前研发没有解决方案 A200升级优化缺乏人力资源应对 M100： 现场对识别率低 N100： 830具备软件全部功能演示的条件目标较原定提前了30% FG100： 现场部署中网络问题未解决 Z200：</content></entry><entry><title>2022-07-13</title><url>/post/2022-07-13/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 消防组网及调试中问题沟通（工程、研发） 量产中的产品规划工作沟通（窦迎俊、胡叶） 搬迁协调会 绘制搬迁方案</content></entry><entry><title>2022-07-11</title><url>/post/2022-07-11/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 完成N100项目章程制定 产品经理能力模型</content></entry><entry><title>2022-07-08</title><url>/post/2022-07-08/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 参加N100需求沟通会议 编制N100项目计划 编制N100项目章程</content></entry><entry><title>2022-07-07</title><url>/post/2022-07-07/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 完成半年度总结 完成半年绩效考核表 与岳萍萍、骆琳、胡叶分别交流量产产品管理的问题 何总绩效反馈</content></entry><entry><title>2022-07-06</title><url>/post/2022-07-06/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> N100需求串讲会 产品中心半年总结</content></entry><entry><title>2022-07-05</title><url>/post/2022-07-05/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 2022年上半年总结材料(2页) N100专项会 对各个里程碑节点的产品标准要定义清楚</content></entry><entry><title>2022-07-04</title><url>/post/2022-07-04/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 本周计划：
半年总结 产品中心绩效填报配合 个人半年绩效填写 产品中心复盘整理收集 N100质量材料 电力产品客户信息跟踪表 岗位职责to陈姣 何总PBC修订 today：
N100质量会 N100下部工作计划（程总、何总） 2022年上半年总结材料，完成4页</content></entry><entry><title>2022-06-30</title><url>/post/2022-06-30/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 智慧工厂项目管理探讨
到Z项目与毛伟谈论项目进展及计划
自动化周报 应用Z、消防、智慧工厂及debug</content></entry><entry><title>2022-06-29</title><url>/post/2022-06-29/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 自动化周报
完成HR CHART自动化 完成材料费用 CHART自动化 项目 与王谦确认固资采购途径 智慧工厂项目运作讨论
与LZS沟通消防产品进展及计划</content></entry><entry><title>2022-06-28</title><url>/post/2022-06-28/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 从excel解析到rst格式
项目成员 PERT 进展摘要 决议、备忘录 人力资源 材料费用 风险 下一步计划</content></entry><entry><title>2022-06-27</title><url>/post/2022-06-27/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 研究sphinx文档框架</content></entry><entry><title>2022-06-24</title><url>/post/2022-06-24/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 周报模板优化 1 产品中心概览 1.1 项目进度摘要（进度、风险，每周刷新） table+picture（plantuml） 1.2 项目成本摘要（人力、物料，每月刷新） table+picture（excel/matplotlib） 2 各项目详情 2.1 项目1 2.1.1 本周进展摘要 text 2.1.2 决议、备忘录 text 2.1.3 时间线（进度概述） picture（plantuml） 2.1.4 人力资源线（成本概述） picture（excel/matplotlib） 2.1.5 材料线（成本概述） picture（excel/matplotlib） 2.1.6 风险管理 table 2.1.7 下一步重点工作 table 2.2 项目2 ……</content></entry><entry><title>2022-06-23</title><url>/post/2022-06-23/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 下午流程规范培训材料整理 立项流程规范 扬州会议材料 智慧工厂业务框架讨论 with WQ 下周改进方向：成本预算及核算管理</content></entry><entry><title>2022-06-22</title><url>/post/2022-06-22/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 对《产品开发项目管理流程规范》的意见整理： 研发 1、将“中心”的职责进一步分解到领域的代表； 2、在每个工作包的节增加一段对工作包的描述，通过描述说明工作包的依赖； 3、增加一段导读性质的描述，说明工作包、责任矩阵、输出、标准的关系； 4、增加流程图 5、说明工作包裁剪机制 中试 １、TR3阶段研发正样阶段，制造对样机是协助角色，非主导； （有异议待沟通） ２、工艺审图，制造只负责装配图和3D图的可制造DFA等，零部件级别由供应链SQE和采购负责部件DFM审图； ３、TR３试装阶段此阶段产品刚定型还有设变可能，且研发此阶段任何发布物没有，制造没有参考，也不会发布各类工艺资料，会根据需求准备和策划。正式发布是TR４试制阶段。（有异议待沟通） 《亿产字-A-03-01产品项目管理流程(formed)制造意见反馈》 质量 《亿产字-A-03-01产品项目管理流程(质量管理部讨论建议).docx》 与质量部梁菲菲沟通文件修订事情 对每日复盘的检视 周五培训内容： 立项流程规范 每日复盘 如何做个管理者 产品中心半年总结任务： 李栗：电力业务 张晓佳：智慧工厂业务 贾青青：量产业务 袁后新：充电桩业务 李闯：带电作业机器人业务 周健祥：轨交业务 沈雨：市场及业务拓展 我：机制建设和管理创新</content></entry><entry><title>2022-06-21</title><url>/post/2022-06-21/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 运营协同会 公司经营目标完成情况 关键回款目标及风险 重大订单及进展 建议：关键回款及重大订单数据要分享到产品经理 与王谦沟通智慧工厂业务</content></entry><entry><title>2022-06-20</title><url>/post/2022-06-20/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> [[20220620项目管理周例会]]</content></entry><entry><title>2022-06-17</title><url>/post/2022-06-17/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 产品专题会材料审核修订（with YPP） 面试钱无暇（通过）、陈兴纳（不通过） 沟通演讲培训事情 产品专题会</content></entry><entry><title>2022-06-16</title><url>/post/2022-06-16/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 审视各个项目汇报材料，与项目经理沟通及修订风险策略（WJL LH） 编写产业合作流程汇报材料PPT to JQQ，工程实用化汇报问题、营销提供的数据不充分问题</content></entry><entry><title>2022-06-15</title><url>/post/2022-06-15/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 项目经理简历筛选和面试 N100计划梳理 从A200武高所复盘到质量部质量文化建设材料 编制OC100 WBS</content></entry><entry><title>2022-06-14</title><url>/post/2022-06-14/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 0.4kv作业车项目例会 缺乏明确目标、缺乏有效计划，这些要在2天内改正。 里程碑目标确认为第一次演示（630）、第二次演示（830）、具备可销售条件（1030）三个，需要对每个节点制定更为准确和清晰的产品功能、性能、时间、成本、质量标准目标。 产品中心对上述制定的目标进行分解，特别要关注采购、制造、营销、工程领域的工作分解，这些领域也应参与到工作分解和计划制定过程之中。 对每个不同阶段的研发工作，由研发进行计划分解。 向运营部汇报24节气专项工作进展（材料with邵昇） 对Q、C、M、量产产品的计划审视和沟通</content></entry><entry><title>2022-06-13</title><url>/post/2022-06-13/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> [[20220613项目管理周例会]] 立项会议待办事项到计划管理平台 TOWQ 一、 产品/行业： 我们（产品中心）现在的产业/行业有： 1、电力；2、轨交；3、智慧工厂 二、标准或规范 电力行业涉及的范围包括输电、变电、配电领域，涉及巡视、操作、集控产品组合，在这些细分其中的各个产品都会对应不同的标准，多数由客户（国网）制定。 三、业务流程 一个典型的产品开发项目是有一个流程规范支持的，包含从机会调研到量产维护的全部生命周期，定义了其中的100多项标准活动及相关责任矩阵、输出、质量标准等。 四、智慧工厂 智慧工厂是一个新的业务方向，不大可能遵守既定的业务流程，要采取更加以客户为中心的项目运作模式。 智慧工厂包括两个话题：1、复合机器人研发；2、智慧工厂解决方案 其中1是个典型的产品开发项目，而2接近系统集成交付类型的项目， 当前1是立项初期，2是市场拓展时期，及时是市场拓展，也需要以项目形式运作来衡量和促进绩效。 复合机器人TR1过点问题沟通 研发希望产品经理牵头TR1过点，产品经理希望研发项目经理独立负责 FUCK！ 晓佳在项目群部署工作研发牵头组织 审视每日工作记录和部门员工每日复盘汇报</content></entry><entry><title>2022-06-10</title><url>/post/2022-06-10/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 参加N100汇报（to BOSS） N100下一步计划讨论（with leader） N100下一步计划讨论（with partener） 编制N100项目计划</content></entry><entry><title>2022-06-09</title><url>/post/2022-06-09/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 检视M100及轨交计划 消防计划及周报与ZC沟通模板要求 收集各个项目周报和计划，整理部门周报 立项会议遗留待办事项汇报： 修订立项流程规范，增加董事会秘书 确认立项汇报模板中对产品竞争力和沟通的要求 在WBS标准模板中规定每个评审之前的成本监控活动，并将之作为TR评审条件。 在WBS标准模板中规定：在TR1和TR3的评审和总结阶段分别设定了知识产权资产的策划与结果确认。 向汪总汇报立项遗留事情跟踪情况</content></entry><entry><title>2022-06-08</title><url>/post/2022-06-08/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> 周报模板设计 产品计划中甘特图统一设计</content></entry><entry><title>2022-06-07</title><url>/post/2022-06-07/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"> [[20220607项目管理周例会]] 对齐各个项目计划有效性：量产、M、消防缺乏完备计划； 风险管理策略加强，增加风险量化分析内容； 轨交例会 供电侧跨项目人员协调 要求文档计划加入项目计划 要求M100验收工作分解加入项目计划 立项会议纪要编制、与总裁办沟通及与运营沟通内容 与贾青青沟通量产项目目标和项目管理模式内容 解释量产工作范围和项目管理模式 考虑以新的项目经理接替量产项目管理工作</content></entry><entry><title>Markdown Syntax Guide</title><url>/post/markdown-syntax/</url><categories><category>themes</category><category>syntax</category></categories><tags><tag>markdown</tag><tag>css</tag><tag>html</tag></tags><content type="html"> This article offers a sample of basic Markdown syntax that can be used in Hugo content files, also it shows whether basic HTML elements are decorated with CSS in a Hugo theme.
Headings The following HTML &lt;h1>—&lt;h6> elements represent six levels of section headings. &lt;h1> is the highest section level while &lt;h6> is the lowest.
H1 H2 H3 H4 H5 H6 Paragraph Xerum, quo qui aut unt expliquam qui dolut labo. Aque venitatiusda cum, voluptionse latur sitiae dolessi aut parist aut dollo enim qui voluptate ma dolestendit peritin re plis aut quas inctum laceat est volestemque commosa as cus endigna tectur, offic to cor sequas etum rerum idem sintibus eiur? Quianimin porecus evelectur, cum que nis nust voloribus ratem aut omnimi, sitatur? Quiatem. Nam, omnis sum am facea corem alique molestrunt et eos evelece arcillit ut aut eos eos nus, sin conecerem erum fuga. Ri oditatquam, ad quibus unda veliamenimin cusam et facea ipsamus es exerum sitate dolores editium rerore eost, temped molorro ratiae volorro te reribus dolorer sperchicium faceata tiustia prat.
Itatur? Quiatae cullecum rem ent aut odis in re eossequodi nonsequ idebis ne sapicia is sinveli squiatum, core et que aut hariosam ex eat.
Blockquotes The blockquote element represents content that is quoted from another source, optionally with a citation which must be within a footer or cite element, and optionally with in-line changes such as annotations and abbreviations.
Blockquote without attribution Tiam, ad mint andaepu dandae nostion secatur sequo quae. Note that you can use Markdown syntax within a blockquote.
Blockquote with attribution Don&rsquo;t communicate by sharing memory, share memory by communicating.
— Rob Pike1
Tables Tables aren&rsquo;t part of the core Markdown spec, but Hugo supports supports them out-of-the-box.
Name Age Bob 27 Alice 23 Inline Markdown within tables Italics Bold Code italics bold code Code Blocks Code block with backticks &lt;!doctype html> &lt;html lang="en"> &lt;head> &lt;meta charset="utf-8"> &lt;title>Example HTML5 Document&lt;/title> &lt;/head> &lt;body> &lt;p>Test&lt;/p> &lt;/body> &lt;/html> Code block indented with four spaces &lt;!doctype html> &lt;html lang="en"> &lt;head> &lt;meta charset="utf-8"> &lt;title>Example HTML5 Document&lt;/title> &lt;/head> &lt;body> &lt;p>Test&lt;/p> &lt;/body> &lt;/html> Code block with Hugo&rsquo;s internal highlight shortcode &lt;!doctype html> &lt;html lang="en"> &lt;head> &lt;meta charset="utf-8"> &lt;title>Example HTML5 Document&lt;/title> &lt;/head> &lt;body> &lt;p>Test&lt;/p> &lt;/body> &lt;/html> List Types Ordered List First item Second item Third item Unordered List List item Another item And another item Nested list Fruit Apple Orange Banana Dairy Milk Cheese Other Elements — abbr, sub, sup, kbd, mark GIF is a bitmap image format.
H2O
Xn + Yn = Zn
Press CTRL+ALT+Delete to end the session.
Most salamanders are nocturnal, and hunt for insects, worms, and other small creatures.
The above quote is excerpted from Rob Pike&rsquo;s talk during Gopherfest, November 18, 2015. &#8617;&#xfe0e;</content></entry><entry><title>Placeholder Text</title><url>/post/placeholder-text/</url><categories/><tags><tag>markdown</tag><tag>text</tag></tags><content type="html"> Lorem est tota propiore conpellat pectoribus de pectora summo.
Redit teque digerit hominumque toris verebor lumina non cervice subde tollit usus habet Arctonque, furores quas nec ferunt. Quoque montibus nunc caluere tempus inhospita parcite confusaque translucet patri vestro qui optatis lumine cognoscere flos nubis! Fronde ipsamque patulos Dryopen deorum.
Exierant elisi ambit vivere dedere Duce pollice Eris modo Spargitque ferrea quos palude Rursus nulli murmur; hastile inridet ut ab gravi sententia! Nomine potitus silentia flumen, sustinet placuit petis in dilapsa erat sunt. Atria tractus malis.
Comas hunc haec pietate fetum procerum dixit Post torum vates letum Tiresia Flumen querellas Arcanaque montibus omnes Quidem et Vagus elidunt
The Van de Graaf Canon Mane refeci capiebant unda mulcebat Victa caducifer, malo vulnere contra dicere aurato, ludit regale, voca! Retorsit colit est profanae esse virescere furit nec; iaculi matertera et visa est, viribus. Divesque creatis, tecta novat collumque vulnus est, parvas. Faces illo pepulere tempus adest. Tendit flamma, ab opes virum sustinet, sidus sequendo urbis.
Iubar proles corpore raptos vero auctor imperium; sed et huic: manus caeli Lelegas tu lux. Verbis obstitit intus oblectamina fixis linguisque ausus sperare Echionides cornuaque tenent clausit possit. Omnia putatur. Praeteritae refert ausus; ferebant e primus lora nutat, vici quae mea ipse. Et iter nil spectatae vulnus haerentia iuste et exercebat, sui et.
Eurytus Hector, materna ipsumque ut Politen, nec, nate, ignari, vernum cohaesit sequitur. Vel mitis temploque vocatus, inque alis, oculos nomen non silvis corpore coniunx ne displicet illa. Crescunt non unus, vidit visa quantum inmiti flumina mortis facto sic: undique a alios vincula sunt iactata abdita! Suspenderat ego fuit tendit: luna, ante urbem Propoetides parte.
.canon { background: white; width: 100%; height: auto; }</content></entry><entry><title>Math Typesetting</title><url>/post/math-typesetting/</url><categories/><tags/><content type="html"> Mathematical notation in a Hugo project can be enabled by using third party JavaScript libraries.
In this example we will be using KaTeX Create a partial under /layouts/partials/math.html Within this partial reference the Auto-render Extension or host these scripts locally. Include the partial in your templates like so: {{ if or .Params.math .Site.Params.math }} {{ partial "math.html" . }} {{ end }} To enable KaTex globally set the parameter math to true in a project&rsquo;s configuration To enable KaTex on a per page basis include the parameter math: true in content files Note: Use the online reference of Supported TeX Functions Examples Inline math: \(\varphi = \dfrac{1+\sqrt5}{2}= 1.6180339887…\) Block math: $$ \varphi = 1+\frac{1} {1+\frac{1} {1+\frac{1} {1+\cdots} } } $$</content></entry><entry><title>Emoji Support</title><url>/post/emoji-support/</url><categories/><tags><tag>emoji</tag></tags><content type="html"> Emoji can be enabled in a Hugo project in a number of ways.
The emojify function can be called directly in templates or Inline Shortcodes .
To enable emoji globally, set enableEmoji to true in your site&rsquo;s configuration and then you can type emoji shorthand codes directly in content files; e.g.
🙈 :see_no_evil: 🙉 :hear_no_evil: 🙊 :speak_no_evil:
The Emoji cheat sheet is a useful reference for emoji shorthand codes.
N.B. The above steps enable Unicode Standard emoji characters and sequences in Hugo, however the rendering of these glyphs depends on the browser and the platform. To style the emoji you can either use a third party emoji font or a font stack; e.g.
.emoji { font-family: Apple Color Emoji, Segoe UI Emoji, NotoColorEmoji, Segoe UI Symbol, Android Emoji, EmojiSymbols; } .emojify { font-family: Apple Color Emoji, Segoe UI Emoji, NotoColorEmoji, Segoe UI Symbol, Android Emoji, EmojiSymbols; font-size: 2rem; vertical-align: middle; } @media screen and (max-width:650px) { .nowrap { display: block; margin: 25px 0; } }</content></entry><entry><title>关于我</title><url>/about.html</url><categories/><tags/><content type="html"> Hugo是用Go编写的一个开放源代码静态站点生成器，可在Apache许可证2.0 下使用。 Hugo支持TOML, YAML和JSON数据文件类型，Markdown和HTML内容文件，并使用短代码添加丰富的内容。其他值得注意的功能包括分类法、多语言模式、图像处理、自定义输出格式、HTML/CSS/JS缩小和对Sass SCSS工作流的支持。
Hugo使用了多种开源项目，包括:
https://github.com/yuin/goldmark https://github.com/alecthomas/chroma https://github.com/muesli/smartcrop https://github.com/spf13/cobra https://github.com/spf13/viper Hugo是博客、企业网站、创意作品集、在线杂志、单页应用程序甚至是数千页的网站的理想选择。
Hugo适合那些想要手工编写自己的网站代码，而不用担心设置复杂的运行时、依赖关系和数据库的人。
使用Hugo建立的网站非常快速、安全，可以部署在任何地方，包括AWS、GitHub Pages、Heroku、Netlify和任何其他托管提供商。
更多信息请访问GitHub .</content></entry><entry><title><% tp.file.title= %=/><url>/post/daily-notes-template/</url><categories/><tags><tag>WORK LOG</tag></tags><content type="html"/></entry></search>